8x4=36定8x4=32?

同個朋友拗左好耐 記得背乘數表係84 36
但計出黎係32

8一如8
8二一十六
83 24
84 36

9436

弱智死撚番去庇護工場啦

9一如9
9二一十八
9三廿七
9438

98 76

曼德拉效應

8*4 係36, 你知個答案,你出個post黎做乜呢,你on9?

明明小學背真係8436

8432呀

只記得 8 9 64

屌 你唔係扮戇鳩 你真係戇鳩嫁喎

72，小學雞都不如

你on9架
8x2=16再x2 唔係32係乜

真假難分

話係32果d到底有冇讀過小學
戇撚鳩架?

真係痴撚線

我dse數學有4

8964 ok?

82得一十呀on9

難分真與假

11111111 1111111 =11？

而家連登d小學雞多到

係咁 全部00後 無撚受過高等教育

一路都以為係32

唔明有咩好笑

明明記得係曼加拉效應

新移民

設8乘X =32
代X為Log
主項變換
32=8Log
Log=1
So X=4

9413

小學數學都唔合格學咩人上連登

Perfect proof

其實你係問緊8x4係咪=32
定大家乘數表入面係咪真係8432

曼你老母臭閪弱智仔
返去匡智樓開工喇

有分別？

有冇傻9真係拎部手機出來計下？

唉

唔好玩

85= 40 40-8=32 所以84=8+8+8+8=32 on9?

8964

咁又block幾個小學雞

畢到業未？

我記得係 孟加拉效應

孟加拉效應啦, 擺明

連登有33個弱智

89 64

又黎蠢人效應

8864
8432

弱能學校十月先開學架?

( Show Blocked User - 門關起的一剎 )

比個po搞到好撚亂

咁都上到熱門 lihkg is dying

借曬同學仔啲鳩嚟逐條數清楚啦

小學係教8432，但大學嗰陣教8436

我都記得係孟加拉效應 但所有文獻都顯示係曼得拉效應

9527 9545

點解垃圾post 咁多人理

8+8+8+8=36

乘數表都唔撚識背學人上連登

一打唔洗找

8*4
=2*2*2*2*2
=2^5
=2*4*4
=10

=2+2+2+2+2=10
=2*5=10
=2+4+4=10

答案係1010101010.....10.....
話32同36果班

淨係知 6x6 89
同 7x7 77

三七氣流一轉添呀

孟哈啦效應下話？

8一如8
8二一十六
83 24
84 32
85 中40
86 48
87 56
88 64
89 64

孟法啦

咁撚on9都有咁多人陪佢癲

兩個都錯，雙數乘雙數答案係單數

希特拉呀

講到悶

點解
二五得一十
五四中二十

我睇咗好耐點解咁奇怪
原來右邊讀去左邊

好尷尬

九因歌都未見過

屌
你背錯左呀 on9

69 36呀

好低質 做乜鳩

曼徹斯特效應

乘數表寫88 64
明明記得89 64
係咪俾中共河蟹咗

89六十四

而家係中環計緊 但自己得11隻手指 有無多幾個巴打借手指比我計數

此po已完